癲狗下午茶

操你媽的，在深圳吃個上海菜，兩個人吃到飽飽的都是97元RMB, 真的牛逼死了

屌你老尾，唔撚係呀?? 咁撚正都有人俾負評? 出黎解釋下唔該

狗食

睇落好正喎

高登連登兩邊post會唔會好攰？

其實我好驚上面食野. 即刻食唔死果D成日應住係慢性工業野

屌

小籠包好掂，其他都唔差

copy and paste 姐

食唔食到有冇落工業用調味料？

邊間

國貿站既上海老站

你去深圳做咩

學埋老衲啲衰野

唔講化學元素表
其實深圳果邊啲嘢食都開始貴

為左食哩間野，食完已經番香港

衲d係本癲狗既偶像

但人民幣跌左

好想食炸春卷

裡面包蘿蔔絲, 外脆內軟